[急問] 喺台灣中咗頭獎 點算好

應唔應該即刻洗晒佢?